[古典] 迷上咗沙俄時代風格

聽過 on the hills of Manchuria 之後就返唔到身 Russian waltz 嗰種風格好獨特，莊重得嚟又好柔和